公屋頂樓樓底係咪高 d?

咪好爽？

唔係

Typical floor, floor to floor 2750
頂層好似2790

唔會，仲有機會天花漏水

熱又熱啲 凍又凍啲
漏水又入公數
不過拖長黎講
聽過case一年後先做
小漏變大漏

私樓層板要減150mm
公屋係咪薄少少 100 ？

厚d就真，應該200，私樓多數150

其實點解頂層會起高d?

層樓會高d